有人pm我尋死 我搵唔到佢

有無人係識佢真人？

我係hktvmall助養計劃admin
佢之前搵過我買野 但我保障私隱del左record
佢依架一搵我講呢句 求救

推
有入佢contact 應該會知

推

識佢既人快阻止

P牌推唔到的

辛苦哂桃子
已經幫手share左出去